我知我出呢個po實俾人屌到仆街，但係咪應該儲定錢移民

尋晚發生既事，連記者都可以搞
我真係唔知仲會去到幾黑暗
究竟呢個地方仲係唔係我屋企
非三毛，非淘寶老號
各位屌細力d

儲定錢 做定research差唔多

哪有錢 你老母.jpg

唔好咁快放棄呢個家
仲好多人為呢個家努力緊

移唔移民都要抗爭
唔可以咁睇住香港死

兩手準備，尋日家人都傾緊

係，都要盡力，就算移左民，仍以香港人為榮，非中國

有錢好多人走左

儲錢幾時都岩！移民亦係為咗回來！

移民唔緊要
但如果香港變好都唔好撚返黎
輸打贏要死全家

97係移民尾班車